NASA科學家：外星人恐已到過地球 且無壽命限制

美國福斯新聞網（FOX）報導，美國國家航空暨太空總署（NASA）埃姆斯研究中心科學家科倫巴諾（Silvano P. Colombano）認為，外星生命可能早已造訪過地球，只是他們和地球動物不同，並非由碳元素組成，因此沒有壽命限制，更容易進行星際旅行。
科倫巴諾撰寫的一篇研究文章，日前在「搜尋地外文明協會」（SETI）所舉辦的「外星智慧解碼工作坊」上發表。
科倫巴諾的文章指出，過去科學界對外星生命的假設，認為外星生命像人類一樣，有壽命的限制。不過，科倫巴諾提出新假設，外星生命的生命週期可能不受歲月限制，如果外星生物非由碳組成，那些來到地球的外星「探險家」，可能是極微小的超級智慧生命。
科倫巴諾表示，學界目前對於外星生物的想法太過狹窄，外星生物可能早已超越人類科技，掌握跨越星際的能力。他呼籲科學家應重新審視對外星生物的想像。
他說：「人類的科技發展只有1萬年歷史，實際科技起飛的年代僅在500年前，我們連預估未來1000年的科技發展都有困難，更遑論是600萬倍的時空距離了。」

NASA科學家科倫巴諾最近發表研究論文指出，外星生命可能早已到訪過地球。

呢隻腦魔真係睇一次笑一次

我們連預估未來1000年的科技發展都有困難

10 年都有困難啦

咁又點呀

倪匡

微星小超人

係 衞斯理識唔少

係狂派搵緊野

NASA: 又夠鐘上水蒲蒲頭

仆街！俾你地發現左

蘇美文明又贏

Ancient Aliens

衛斯理-天外金球

而且根本唔準
例如有冇睇過 back to the future?
部戲係 1985 年
佢第二集講未來係 2015年 (即係我地幾年前)
果時預計係飛天車，一堆高科技野
但睇返現實既 2019 都未普及 (通然開始真係有飛天車但都仲好初期)

我覺得係既得利益者限制左科技發展

就算有革命性既發明都係軍事用途居多

其實有外星生命有幾出奇，係好多有權勢既人接受唔到有其他生物叻過佢/怕比佢地搶左既得利益jer

我有個fd係天狼星人
想知再講

我係天狼星人
識左個普通人fd

果陣估我地呢代啲小朋友有飛天車，飛行滑板
結果事實係玩抖音

係啊，事情上有智慧意識嘅研究員，佢地去到蠻荒做觀察都一樣唔會去干擾其他物種。地球係一個實驗場就更加唔會影響實驗結果...

係又點唔係又點 聽日一樣要番9點

科技發展慢左係真
2018同2008分別其實唔大，除左電話
但2008同1998就真係好大

點降非碳素就無壽命限制

因為科學研究慢左好多。 以前好多技術特然出現左係因為上個世紀有好多好勁既科學家例如特斯拉。

應該話佢唔係碳基生物，我地既所有理論都apply唔到落去

所有對佢地既認知都會變unknown,包括壽命

eg,如果佢地係鈾基既話，因為鈾半衰期對比碳好長，所以我地死幾百代，佢地都未死，當佢地唔會死

想知

其實係因為呢十年無咁龐大既商業需求

學術界已經有好多theory,但無商業機構將佢地整合既話，你唔會見到有進步，eg,屈得既mon同電池

iPhone將電話由通訊工具變成生活必需品

由無到有先會產生龐大商業價值
由有變更好，唔會有咁大幅增長

人類科技發展係有限定無限？

屌戇鳩，又唔係有乜發現，亂柒咁嗡一堆無根據嘅野

一來因為無打仗而對新科技嘅需求低咗
政府同埋企業都無咁大動機去投放資源做科研

另外以前啲新發明有一兩個科技突破就做到
依家可能要幾十個科技突破先做到更進一步嘅發明
簡單容易嘅野已經畀人做哂

Me

鐵血戰士定係變型金剛

jojo 荒木

另一個角度睇
近十年黎其實多咗20億人透過mobile連上Internet
變相黎講大家嘅意識思想係快速融合

點解唔係碳元素就可以無壽命限制

9up都諗住同佢講logic

認真你就輸了

但我真係認真了

咁又點，地球咁多民生問題，有無外星人都死啦

應該話佢唔係碳基生物，我地既所有理論都apply唔到落去

所有對佢地既認知都會變unknown,包括壽命

eg,我地既理論仲apply到落佢地到，但如果佢地係鈾基既話，因為鈾半衰期對比碳好長，所以我地死幾百代，佢地都未死，當佢地唔會死

9 UP 如果要坐監，NASA全體上下要坐幾多碌？

常識, 氧氣係毒氣

要番工 不了

又係呢類睇完好似無睇嘅外星人廢話

飛天車係永遠唔會有
唔係技術問題
而係因為能源太貴
物理極限係無得避

並非由碳元素組成，因此沒有壽命限制

呢句有咩support

其實點解一定係我地輸
話唔撚定發現俾人更蠢既外星生物
人類屈機呢

我就係天狼星

NASA 一早有證據啦
但係美國政府封鎖消息
當人類白痴

可能啲外星人都發現唔到人類
因為人類太大

智子

Gantz

有無可能有anti-matter外星人
利申 物理渣

好多科學家估過可能有硅基生命 不過點解無限壽命就唔知了

獲殻依毒間

反物質會同正物質煙滅
所以唔能夠大量存在喺我哋嘅銀河系

科技要有戰爭
先會高速發展

有限
取決於地球本身有幾多種元素
如果可以用到其他星球元素就唔同

地球生物就話要碳元素水空氣啫
NASA幾年前未話過外星生物可能進化到得返腦電波，無身體束縛

外星人洗唔洗返工？

1日都有困難

夠鐘交稿了，當你沉默得高調

人類而家都叫做未搵到其他外星生物

一個蠢過人類既外星生物會搵到黎地球？

咁係人類蠢定外星生物蠢

可能火星影到先呢

屌你咩，半衰期關壽命撚事咩
你估生物係反應爐咩
有放射性嘅碳14 佔生物大約係一億萬份之一
即係99.9999999999999% 嘅碳都係冇放射性
半衰期係無限，咁代表生物唔會死咩？？

會蠢得過你但去到星際旅行
愚蠢人類又以己度人

話唔定過幾十年登月登火星搵到蠢人呢

細菌人

我係色狼星人

Sorry,講得唔係咁好

想講既係，當唔係碳基既時候，所有我地assume緊既能源消耗品就未必再係消耗品，佢地既壽命就未必係我地有能力估算

又夠鐘鳩UP 2句拎經費

奇洛李維斯

你算撚數吧喇，壽命限制同能源都冇撚關係
唔係學術台都唔好亂鳩嗡喇

生物壽命限制主要係身陳代謝機制
身體每次製做新細胞都會進行細胞分裂
每次細胞分裂都唔係完美進行
chromosome 嘅telomere 會不斷被破壞
雖然有修復機制，但係都限制左每個細胞maximum分裂次數，唔同生物telomere 嘅修復機制好壞同埋身陳代謝速度係對生物壽命限制有決定性影響
呢個係理論上嘅限制
現實上大部份生物都有部份機能結構，器官係有使用壽命
就好似機械咁，好似人嘅心血管系統，唔會有cancer,但係會鈣化，硬化等等
加上好多共生嘅細菌，病毒，放射線都會影響細胞分裂破壞器官機能
但係就同係咪碳基冇咩關係
只係佢可以skip 左現有嘅代謝機制，或者有一個完美機構
就算碳基生物都可以無限生命（理論上）

NASA: 又夠鐘上水cap錢

嚇死

我都識一個，叫亮聲，住係格陵蘭海底嘅勒曼醫院

全世界都知有外星人嚟地球啦 屌

又假設, 又可能
我話可能你老豆係外星人都得la

聽日洗唔洗返工呀？
答我啦！

一早有啦，唔公布出嚟

on9假設

NASA 特登放啲人出黎鳩up 但啲人屌佢無料到

實情真係有既資料收埋唔放
淨係放啲流料 呀 ff 既野出黎 水鳩你啲友

其實外星「生命」係AI 有幾出奇

人類都發展緊

人地個AI 已演算幾千萬年

已經去到「無所不知」級數

幾幾幾億年壽命, 諗起就正

屌你老母咪貼0的狗都唔屌既垃圾上黎啦

一日唔基因改造，一日地球都冇可能有生物去到另一個有生物既星球

好想睇耶撚點講

我答你 倪匡話過上帝係外星人

到時香港人無壽命限制，咁就可以瘋狂ot

anunnaki

發展方向唔同左
AI時代

Jojo

天文宇宙野真係好痴線

入黎就係為左睇呢句

無機生命體

每隻外星人生命都係一個核反應堆

有無人知篇論文有咩理論存在?

9up要坐監，大把連登仔係監躉

area 51咪有一堆外星人囉

方天

咁又點 唔洗返工？

真係技術問題 能源可以用水
曾經發明水轉變能量推動汽車走到都遠
發明者被人間蒸發
利益問題 石油變得唔值錢
你試下講你發明空氣壓縮技術發電 0污染 需要成本近乎免費 呀豬呀狗都可以生產電
你當日公布你聽日就消失了
改變緊整個世界市場經濟
無人敢去開發 所以點解停濟不前

可能唔係organic compounds 組成？
利申 文科仔

咁即係唔使番工？

冇得咁講，佢果時仲ff 用 視像 傳真機

但我地智能手機又勁好多

點會消失，你去北韓，金仔照住你添啦

地球上既生命係以DNA或RNA為遺傳物質,都係由ATGC組成,其實外星人會唔會同地球生物既存在模式完全唔同?
同埋動植物既生命長短係關原子半衰期事咩?咁點解有D生物既生命周期得1個月,有D就成幾十年?生命長短唔係應該關DNA事多D咩?

關鍵字:水燃料車
Google下啦 井蛙

由開始係學界一直研究討論左十一年 都揾唔返當時係咩原理 你就當無發生過 無知識既唔同你計

佢講唔出,我幫佢講啦(雖然都係就咁google關鍵字:水燃料車

由於上面兩個反應只是同一個反應的正逆反應，所以反應沒有任何能量輸出。 即使整台車能跑，跑的能量實際上也來自於汽車的電池（為第一步電解反應供電）。「加水就能跑的車子」只是效能很糟的電動車，自然不會有公司願意生產。

因此，水的電解與氫氧燃燒，無法成為主要的動力來源。仍需傳統的汽油或柴油引擎，或是太陽能電池做為動力來源。

除此之外，加水與少量高濃縮的辛烷混合作為燃料。為了演出加水就能跑的假象，辛烷常事先加入。

quote:
"上次寫了一堆，就這樣被清掉了，厲害..... 我就重新講重點。 1. Stanley Meyer的專利有申請成功，請見美國專利編號US5149407A 2. 他是死在他申請專利成功的9年後，所以兩者應該沒什麼關係 3. 他的死的確有點玄疑 4. 他的專利早已過期，沒廠商要製作是因為實際上並沒有什麼實用價值。太複雜的沒人要聽我就只說個關鍵點：他的車除了吃水還要另外裝電池 不想理解的話，你可以把他想像成是台電動車就好，而且實際上Stanley Meyer的車比普通電動車還要耗電。 所以廠商想做的話，直接做電動車就好了，沒必要做Stanley Meyer的車。"

簡單講就係騙局,同埋比陰謀論撚拎黎打飛機

你簡直係同信地球係平果d 撚樣一樣
所謂水燃料車只係將水電解出氫同氧代替一般燃料黎燒
但係要用電，電解d 水再燒之後輸出嘅能量唔夠輸入20%
所以而家咪囉直接用摩打

外星人應該好好味

同埋冷戰終結咗都係影響
變咗樣樣研究都要計成本效益
有d突破性嘅研究好難去量化效益同可行性
諗吓50年前連電腦都未有
都已經痴線到送人上到去月球